我屋企人真係痴撚線

咁屋企隻狗每次屙完屎，老母習慣都講句：「哇好叻啊，識自己屙屎屎。」

咁有日我就9up咗句：「識屙屎都叫叻，真係羨慕隻狗。」

至此之後，每次我屙完屎行出廁所之後，我老母就會帶領全家人拍手喝彩：「哇好叻啊，個仔識自己屙屎屎。」

玩撚咗成個星期，都忽忽地

遲下日日同你玩 Hand hand 🐶

我老母都係咁，隻狗食飯佢都讚，仲要用疊字： 嘩，好叻叻呀，食晒啲飯飯～
真係頂佢唔順

樓主好叻叻呀 識開postpost

都幾十歲人

連你都咁

佢地幾可愛丫

Good boy

笑左
想像到成家拍哂手個畫面

好無聊囉幾十歲人

成班仆街恰毒撚

好少可可以屋企人關係咁好架
珍惜下啦巴打

其實好搞笑

笑死我 好白痴

幾好感情

蘇b屙左好大舊屎屎 好叻叻

好乖豬豬呀 過黎請你食腸腸

亭亭好叻叻呀 已家仲生存到

好恐怖

伯母好cute
定其實佢地當自己撚緊狗

啪啪啪

做乜鳩

會咁樣玩一家人關係幾好啊

我老豆都好鍾意拎d小事黎笑我
有次柯完屎出黎話好爽 之後次次去完廁所都問我今日爽左未

係街笑到痴哂線

同我老母一鳩樣

有愛

你屋企人好撚正喎 好似朋友咁

好似eva

應該係撚緊狗

係 我屋企人都係咁
以為幾日會掉淡唔記得
點知玩左成個星期

喂

笑撚死

隻狗係樓主

笑出聲

樓主果排係咪唔敢返屋企痾屎

笑死

有冇隻狗既相

曲線叫樓主自貼

點解佢會知你痾屎

樓主驗下DNA好喎

好sweet

利申 冇上微博，個friend send黎